今晚唔想返屋企，有冇人陪下我？

岩岩發完夢

屋企有人，唔想返屋企

呢個幾月令我好大壓力

有冇人陪下我？

響油麻地

幫你push

人唔係香港

咁撚熱